其實李卓人真係好撚慘，大家唔好再笑佢了

認真一諗 一班泛民
急就告撚左啦年年大大聲
候選人又係咁換
最後咪又係仲用緊「民主最後希望」做宣傳
舖舖怨天尤人
睇都睇到嘔
唔好話泛民死忠次次J啲低質拉票宣傳
我連一個Post 都totally no mood to 睇
最撚慘係乜
就係根本無野好賴
下下比人鐵票壓制 又無得賴人搵後生大波妹呃票 又無得賴人金錢式宣傳
唯有串下馮檢基啦
哈 屌你老母馮檢基啲票同你李卓人加埋都唔夠陳凱欣多啦
連唯一精神支柱都冇埋 最多咪又酸又嬲咁話下
哈 你班香港人無咗我 惡法就會過晒架啦
「無泛民撐住 共產黨會整死香港喎」
慘撚到呢個地步 簡直就好似清未班柒頭
比人打撚到鴉片支煙槍都比人搶撚埋
又嬲又酸又周身唔唔聚財咁
成9日FF埋d所謂地區直選否決權 范、曾時代啲泛民議政風氣咁
陰9公囉

嚟嚟去去口號又喺個幾味
又話為香港好
鳩up佢地最叻

你點夠建制d人玩呀 老人院d老野一車車咁送去投票 仲有d死人都投到票

未投既人都被人投左票

睇到悶，從不反省，賴天賴地泛民最叻

我已經開始戒

全因為小麗老師玩讀誓詞

巴打，我地一齊努力

其實小麗先係鬼

十皮月薪嘅作用就係呢樣
咁洗鬼投李卓人咩
投比獨立候選人仲好啦

係，我都唔明。
選到你入去，一係唔投票，一係投同建制一樣嘅票(楊岳橋/涂謹申係最好例子)，咁選民點解要選你泛民入去賣港?
你話，多一把對抗建制嘅聲音，Sorry，其實Facebook, 網台都做到，點解之前又唔見你李卓人做? 選舉近了先開始整色整水?

香港好多所謂區議員/立法會議員都係選前先蒲頭
選完4年穩袋幾百萬，係某啲敏感時刻搏見報講幾句，其實真係幾好搵

又有好多人忽然留意政治，忽然叫人投泛民。
問佢地泛民有咩值得支持嘅地方，佢地永遠淨係執人口水尾，話咩香港要贏，建制派就要輸。好多人心中淨係想建制輸就投泛民，從來唔會睇泛民政績同政綱，亦都唔會核對吓泛民喺咁多年有無兌現過選舉承諾。人云亦云，問多兩句呢啲人就會起鋼發你老脾。

悔過書真係好柒

而家入到去有用咩？
慢慢含啦on9仔

其實阿人係咪比快必累到輸左

泛民班友一直自詡係議會入面醒個派，認為建制種無腦係會襯托出自己嘅優秀，但今次為九萬六真係洋相盡出，醜到選民都無眼睇。

屌 真係好撚嬲

年年都用否決權 食飯又民主 痾屎又民主 黎做口號
唔好講到自己好民主